點睇黃命貴搞左咁耐，反而越黎越多人被打

因為黃命真係唔貴

咪因為左膠權已奪囉

黑人佔美國人口14%
所有亞裔佔美國人口<4%

因為佢地好崇尚撫寸鐵

覺得手無寸鐵, 就企道德高地

唔關人數事

呢個世界, 從來都係欺善怕惡

你覺得一隻獅子恐怖D, 定係100隻羊恐怖D?

得roof korean勁啲
其他笠曬水

係個全民擁槍既社會入面示威連棍都冇枝
驚咩
黑人夠膽開槍射人，亞洲人淨係識用計數機

支那係成個經濟下行啲元凶
日韓臺越移民真係多謝

10000000000隻羊可以咬死C子